{"ATEN\u00c7\u00c3O":"Todos os dados s\u00e3o referentes a lan\u00e7amentos na Am\u00e9rica do Norte."}
{"ATEN\u00c7\u00c3O":"Utilize os filtros abaixo para ordenar, pois desde 30 de Agosto de 2019, os t\u00edtulos n\u00e3o est\u00e3o em nenhuma ordem l\u00f3gica."}
